To 陳奕迅：你唔好返英國，一返去，連你最後一粒春袋都打爆你

痛快，員外一樣撚尻佢粒單春。

推

返強國買兩粒雞子痴上去用住先

On99😂😂

佢個女一定去外國讀書

大把手足招呼

無春陳

𨳒，洗乜，唔通陳康提會有多個細佬妹咩，計我話，直接切清光，可以跪拜吾翠萬歲！

痛快！！！！！！！！！！！！！
正評！！！！
打J！！！！！
推爆呢個PO

呢個一定要mark實

民族敵人 陳奕迅

打完飛機未？大把狗仔狗女喺英國留學，尤其是交警嗰兩個女，依家繼續人無事，兒登仔死剩把口

最後一粒
好似佢本身好多粒咁

夠膽就去搵人啦，叫人唔好去英國，垃撚圾

原來樓主的陰囊是粒狀的

希望佢個女去支那讀大學

岩聽,咁撚大枝炮咪打撚爆果D狗仔狗女

如果佢近期高調去英國，都可能會出事，陳小春之前去台灣開演唱會都有人噴牆

無借口話無擁槍權啦

做得奴才就一粒都唔使要，正正經經做陳公公。

easo：生完仔 最後一粒蛋都冇用

你有冇list?我幫你send去內政部 移民局 MI5

關家榮

驚你咩
每次過年都有新春袋用

抵啦～

陣間又比人話鬥黃

若問世界誰無雙

一粒春袋

你點知的

支持種族滅絕
人類公敵

你兩個女係ghs都好叻

可以點招呼？

G持

屌 正常人丸就兩粒 春袋就大家都得一個

Title應該係最後半個春袋

咪say hi囉 你諗住可以點招呼呀

真
全部藍屍好地地

同意

單袋

係都唔係打佢...

疏

ON9 唱歌關政治咩事

樓主為佢好啫 幫佢平衡返

bob叔替天行道

真bob叔？

佢仲有 1又8份7粒其實

Well said!

喂 唔好咁直接喎
你咁樣我哋連登仔仲點生存

陳奕迅暗黃黎，係經紀公司做唔代表佢本人咁諗，咁快割手足蓆？
坐緊倉嘅手足有好多都鍾意陳奕迅，你咁做同割手足蓆有咩分別？

兩年前講嘅嘢全部唔記得晒？手足又成condom?

因為人地係真.法治社會，如果果邊咁唔安全，就唔會咁多人想去啦

撞爆人春袋

Hi, 豪哥都係暗黃

我覺得未必佢地咁有錢，但都寧願個女讀本地女校唔讀國際學校

比人屌到大叫習爸爸

支那叫開一顆？

說到做到

溝完佢中出即飛

呢種講法 好似小粉紅
做多左喇.gif

最後一粒春袋
最後一粒睪丸

最後一粒睾丸下話

記得拍片
有片有真相

嘩屌，原來兒登仔連list都冇，冇target咁點喺英國報仇？成地精啦

咁招咩呼？

佢自己幻想招呼掛

單春

向好方面諗，佢哋係香港賺嘅錢要係外國洗

真 唔好咁撚多幻想啦
招咩呼 eason係香港開show唔爆場都偷笑啦
搞到成個口交部咁 好撚肉酸

其實自從黨安法，呢度少左好多兒登仔，因為個個爭住貼bam圖求bam

留名等睇兒登仔斷章取義話我支持黨安法

會員編號：31359
會員名稱：北姑雞求飯
註冊日期：2016年11月28日

【⚠️】
事蹟：恥笑將被還押的連登會員 (椰子是無辜的)。
詳細來源：

陳無春

我單丸迅驚你有牙！

send個list就話做到野
又話打到佢仆街既

仲好意思問我攞list，我洗唔洗送埋枝槍加頭等英國機票俾佢？

公公..

五毛p牌狗

你話我聽，有邊隻狗仔狗女喺英國俾人就地正法左？

單春迅

食屎狗陳奕迅 容祖兒

都未有你名

都未有你依隻知名五毛個名

嘩 你老豆係e神啊 好勁啊你就好啦 可唔可以叫你老豆簽個名比我

唔係咁招呼仲會點？

Sad but true

講就惡狠😂

Push

奴才唔駛春袋o架，閹晒佢啱啱好